想轉smartone 無限上網

Csl 差唔多完

請出招

3hk內部轉台優惠
⭕️4G 21M無限 5gb fup
⭕️4G 21M 無限 無fup限制
⭕️4.5G 1100M 無限 無fup限制
⭕️指定公司享額外月費回贈/送數據
✅pm我 價錢包你滿意👇🏻
✅

搭單問SmarTone 續約plan
啱啱係舖頭問左續約價係3xx

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限